中環果個DragonLand真係好mk

成班港女圍埋一齊係到yoyoyo
我諗佢地連班歌手唱緊果首個叫咩名都唔知

點解要識先去得？
Lineup咁多歌手
係咪要全部都熟悉晒先准入場？
如果係的話所有音樂節都好難搞得成